首辦除夕大抽獎 旅發局籲毋須急於登入 時間非常充裕

今年除夕(31日)維港煙花倒數取消，旅遊發展局改為舉行「加強版」幻彩詠香江及首次舉行全港大抽獎。旅發局提醒，獎品非先到先得，不需要急於在除夕當日下午6時正進入網站，只需在當晚11時30分前完成登記及參加遊戲即可。

抽獎設有「即玩即贏抽獎遊戲」及「壓軸大抽獎」，旅發局指，市民可以選擇只參加其中一項或兩項均參加，並沒有規定先後次序和時間，只需登記一次，即可參加兩個項目。

該局指，如果市民和旅客反應非常熱烈，令網站太繁忙，建議公眾可以稍後再試，整個活動長達5個半小時。而送出2萬張超市現金券的即玩即贏抽獎遊戲，會在5個半小時內隨機抽出，即任何時間參加抽獎，中獎概率相同。

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

我重未收到驗證碼。。。

唔使啦

垃圾到癲

Send 個驗証碼send 咗十世都未有

【專業清算師緊急呼籲！第三個德國聯署緊急要人！】

最後今日，現時(10pm)仍要多20000位手足！！好多手足未簽，幫手傳開去！

用 chrome translate 做英文（最快）。或者跟教學 —
上次有登記今次會快好多

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

問責機制要啟動啦，請立即成立檢討委員會，懷疑獎品俾人落格
抽獎無罪

見住佢版面仲改緊
英文版抽獎仲未整page direct

呢個政府真係一事無成到極點 事無大小都做唔好

仲有成年
梗係充裕啦

唔係民選

403

無法登記

長達5個半小時
然後冇backup plan
真係垃圾到一個點

即任何時間參加抽獎，中獎概率相同。

都係0 無講錯

同+x哥相比真係高下立見

堅0

任何因電腦、網絡、黑客或其他網絡入侵等技術問題而引致參加者所遞交的資
料有遲延、遺失、錯誤、無法辨識等情況，而對參加此項活動所造成之影響及
損失，主辦機構毋須負上任何責任。

原來第九條T&P，Declare 左佢地無責任Mola Mola

一個活動已經睇到呢個政府幾失敗

自己炸自己server
錢入自己袋

垃圾

根據鉛水事件
最後一定係推隻12k IT狗出黎

+1

究竟洗唔洗個抽獎no.

創科局

dklm

冇no.點知中呢，黑過黑警

2020除夕大抽獎，仲有成年時間

唔完美 可接受 需要完善
無人需要問責
港共政府特色

每分每秒都被ddos

最唔撚明點解得5個半鐘 未試過d抽獎時間咁撚短

咩玩法,同黑警一樣，冇number

應該年頭寄表年尾抽一定冇死啦自慰城市

我就仲係登記唔到

你個野壞嫁

好心學下澳門啦，乜7都做唔好，屌你老未都唔知係咪即日idea黎

無號碼抽條春？

點解可以咁小事都做唔好

最新既德國聯署! 最後2個鐘! 極緊急!!差13000人!!! 用chrome 翻譯填左佢再在直播live share出去

一樣

其實機會係0，因為未抽之前已經知獎會送給誰。你估真係你我有份？

個即玩即抽玩左N次都無得中獎

送晒20000張之後登記個d咪一樣無
定係set左每分鐘派幾張出去呀

- - - - - -
同黑警睇齊

Hi, Ko Ka Hang Fred btw, Z8696

搞左4粒都搞唔到呀

又

佢個嘢壞咗啊

被差佬叫走番後

各位準備扮藍絲屌柒政府

我ok咗喎

收唔到驗證碼就鳩入6個數字就得

有冇人完全無參加，即係無填資料。

利申：無興趣

同香港狗賊合作？一樣都係冇Number

充到呢
登個記都要過五關

仲拎緊隻星之子出黎獻世話係「青年」創科
就知呢個政府冇得救

玩左15分鐘冇次中放棄 係咪送撚哂

重有一粒鐘都入唔到. . . .
垃撚圾, 你又唔係IT , 食屎啦 . 你識條撚.

得返一個鐘都冇 仲未有號碼呀屌你

之後出街冇人再嗌：委任證，有一大班人會嗌：驗證碼

姐係話你知警犬今年開始唔駛number，估得中=細獎，律政師做野，中獎=告得入唔駛受靶，大獎=告得入要受靶

第一日見到都預左會出事
無諗過出咁多事

又自爆

屌你老母正苦
四十幾次都未中

英文版入倒
個code係 - - - - - - -

屌你老母

真

冇number呀 屌你老母

你玩左幾多次?

會唔會出年先收到驗證碼

完全登記唔到

最多以為入唔到個網
點知佢可以搞咁多唔同花式

參加=email/電話冧把送中

一樣一禁登記咩反應都冇
我係連叫我稍後再試都冇

🚨最後一小時，簽完再share🚨

德國聯署
仲差1.5萬人！

我玩咗4 50次 冇次中
屌你老母

哂鳩我時間我屌你老母
垃圾系統搞撚到燥呀宜家
屌你老母當我乞衣呀而家！
聽日遊行好過喇

抽他老母
養一堆廢物垃圾
沒一件事做得好

哈哈哈
多謝港共政府送上笑話

垃圾！
同個政府一樣咁垃圾！

一撚樣，五十幾次仲未中

痴鳩線
咁能垃圾都有
屌

聽日上街屌爆佢老母

呢單野完左 真係要一人打個電話比旅發局

我都係咁

屌其實係咪已經抽左
中左既人先會收到驗證碼

大陸喱？？？

抽獎就仆住去登記 聯署三催四請都冇人簽

無碼流出

香港政府係令人失望方面從來冇令人失望過
定係呢壇野係為左幫聽日造勢

都登記唔到

玩到有啲忟憎

iphone 可以點拎

唔使急？依家11點啦喎

登記下下都話失敗
去查看電子抽獎券又話登記成功
但係個電子抽獎編號又冇
政府真係垃圾黎

英文字又打錯，
gmail又唔撚send
所謂嘅大抽獎個number又唔show出嚟
而家好似唔使登入都入到去

hk no it

清左都唔得

其實政府無講明話一定可以參加大抽獎？有的話告政府違反商品說明條例

22:55 都唔得。仍然塞車

用無痕模式

same

咁簡單嘅抽獎都可以搞到咁柒 重話自己智慧都市

清左/無痕都係出呢個畫面。。。

其實有冇人係得咗

得番半個鐘。。。

香港政府學人玩IT

唔係話2020除夕先抽咩

應該係得你入到

冇NO 戇撚尻

我DKLM，去HKTB個FB page留言話無lucky draw number，畀佢delete留言仲block撚埋我

玩玩下遊戲話人數眾多唔比玩

等陣間就睇下有冇人抽到

我gmail ok wor

我都係gmail。。。

gmail hotmail yahoo都試過但唔得

On9

咪水人啦 狗

哇,全港你第37個人申論請到
啲獎俾你抽晒啦

大把時間 下年都冇煙花 到時再試

無法登記又彈個luckydraw-successfu比我

你玩遊戲定遊戲玩你

下？

用chorme轉中文又好 跟教學又好
快快趣簽埋佢啦 截止喇

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽過既撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學

好危險喎用isp

成日話我e-mail登記左換左4-5個email都係咁

你點入到去

笑撚死

新聞話提交過資料就自動進入大抽獎喎

done

It just reminds us how dumb is this government

恭喜你
政府知晒你所有email address
下一步就會搵你用呢啲email登記過啲咩
例如FB，IG，twitter

佢老母 到依家都係死SER 正式垃圾

可唔可以叫佢未搞掂之前唔可以抽獎

內部認投哂啦

in other countries
you play game
in chi-na
games play you

係咪而加入到去嗰啲人一定抽得中

屌 唔撚得啊 就算唔洗驗證碼 都登記唔到

係

IPS

狗黎？ 係咁叫人用isp , on99 露哂底

睇住老母試足3粒鐘
仲係未入到去

用其他都危險
只有你新開一個email
用完即棄先跟你唔到
佢而家明顯係收集大數據
收集所有人嘅email
綁落你個身份證號碼同全名度

抽獎 又唔係先到先得

佢意思係80個人抽.但獎品有幾百份

個server 咪決定你中唔中

起碼個540份都一定有我份先

垃圾政府

唔係
只要一直令其他人11:30前gen唔到抽獎號碼
中獎機會就會高左

佢擺明係啦
d post來來去去唔係叫人休息就分化

同你一樣,個網垃圾到想爆粗

假抽獎
香港獨立

你自制? 啲字起哂狗牙啦

推呀！！！！！

唔急唔急

呃你做咩 share 過比朋友廢事自爆咋

你呢個又真係假左DD

假抽獎嚟嘅

把撚

好垃圾嘅系統

假普選，假抽獎

頭先終於入到去試玩
個on9 card game有bug
贏左都彈係game fail page

如果你係真即係樓上"又一日"個個係假啦
d number 無橫線仲係咁叫人ISP登記
黑警?

登記完之後話繁忙
再登記就話已使用..
係咪姐係OK左?

條友係咁ff自己一定中獎,其他人show編號又呃自己係假既嚴重思覺失調

旅發局去含撚啦

屌你老母。入極去都係人數眾多⋯⋯⋯⋯⋯⋯呢d垃撚圾字眼

呢D系統判上判比人搞
一定係搞到垃圾咁

內定是常識吧

我都無叫過人ISP 登記 你係咪認錯人

仆街啦。屌佢老母。做小小野都做唔好，同特區政府一鳩樣

淨返10分鐘咋屌你老母

佢話個"又一日"

你個假D喎 ching
狗仔黎

用錯AC, SOR

你爬咗文先 都唔係話你

可能抽撚中咗都唔撚知

佢話會有Email

㩒㩒咗成晚都唔撚得
根本就玩鳩人

唔好意思, 無留意樓上叫咩名

成件事好on9

登記係跟email唔係身份證?

屌，過百場都未中

真係大笑話

咪臭係

大抽獎error

入到就入到但係冇show number都唔知係咪玩到

咁算點?

寫program D 傻鳩, 抽獎numer用login index咪算, 仲要random gen個閪number

＋1

懷疑得旅客果邊入到

仆街37個？

好多人都入到，但係冇Number囉

屌你老母啦

覺得翻譯麻煩嘅手足，呢到已經有中文版喇，

倒數還倒數，簽埋先！！！

其實呢啲app/web 係咪好難做？
幾年前tvb港姐全民投又係咁
今次政府又係咁
有無it人講下個難度

搵人試下 搞旅客account

你玩得旅客都可以參與點會估唔到個server會有login

依家接近玩咗二百次
冇次中 我屌唔玩了

無number似乎係香港獨有既風俗文化🤷🏻‍♀️

訓棺材個日都未收到驗證碼

呢個政府垃撚圾咋嘛
用Serial 咪算

好似你電腦唔夠 RAM 但要同時開好多隻 GAME 咁

聽講正苦比左600萬星之子做
但事實係比10萬搵個正正常常既IT狗
再比10萬租個靚cloud
莫講話700萬人 7000萬人都無問題

岸鳩囉呢d咪叫

放棄啦各位

我一百次咋

我要機票啊

我有十鳩幾個email
係咪啫係可以登記十鳩幾次?

未見過咁撚垃圾IT狗

你唔配你個名

星之子間公司睇黎好需要裝修

其實係咪之前收過驗證碼就當有登記呀?

香港班IT好少應付上百上千萬個處理，仲用緊十幾年前個種玩法，唔識進步。 當然主要講緊對老緊fu公司

佢比你登咪係囉

Bull b?

咁打123456嗰啲又算唔算

無諗過中
我淨係想睇下到底佢有幾廢

老屎fu公司

點解會唔係跟身份證

佢判上判可能比左一兩個FG去做

玩撚到依家 就係唔撚順氣
點知真係可以成晚都fix唔到

屌你老母 聽日維園見!

唔知喎 我係有收到 但無成功登入過

Yes
人地就擺明利益輸送

政府邊個唔係HEA做
做親乜都要APPROVE, 所有野得個殼, 過左UAT就當係GA LA

咁又唔好賴晒IT狗，呢啲往往一層層抽水唔知最後剩番幾多真係滴落IT狗到

夠鐘，收皮

11:30 封盤

活動現已停止登記，感謝參與！

笑撚咗 想知究竟有無人抽到

聽日見

收鳩閪撚柒皮

笑撚死, 垃圾到

垃圾局

完 冇抽獎編號

停咗
笑死我……diu

一撚樣

旅發局申請裝修 已審核

戇撚尻 去到最後1秒都係登記唔撚到

呃鳩左我成晚

好耶 林鄭驚大家聽日聚唔到人又辣慶大家

感謝

我只係要個number姐
垃圾到咁

活動已結束感謝參與？根本都無參與過？請稍後再試叫人人都有份參加？

試過。一樣

CLS

屌你老母 個game可以玩玩下中途彈左出去

係咁㩒，係咁㩒，我諗都有16，7次

正式發出裝修不反對通知書

2019年 最後6個鐘，我做咗d 乜？

驗證碼都收唔撚到抽條撚啊

遲啲會公佈用咗成百億

垃圾政府垃圾server

呃人

屌你老母 玩撚左過百場都有 乜鳩都無 仲要連number都拇唔撚到 收皮啦 屌你老母 IT狗

抽獎完撚左仲可以出人數眾多, 垃圾到呢

佢有競賽牌照有監管架喎 ?
抽到咁撚樣都得既咩 ?

你仲有半個鐘做d有意義既事

政府做野有冇一樣野成功過

無number嘅各位，準備好照打電話未？

好彩6點果陣試左10分鐘就放棄

個活動簡直係今屆政府寫照

VIU99都費事睇 DIU

政府搞呢D野真係得啖笑，一陣down 左server 又要招標維修upgrade 又洗納稅人幾百萬，扣埋D獎品除時嘔突

照打過去？

9成9扮成功,求其抽D人

其實係咪網上騙案？

係，最尾個半個鐘，我玩一局都唔洗10秒，10秒唔夠就自己跳出去話人數眾多

6點入 到而家個驗證碼都未收到 抽條毛？

其實玩唔到遊戲都算
點解連登記個抽獎都登唔到

次撚次都加火水 屌

又改咗啦，唔駛驗證碼

Same Here

想知個抽獎仲可以點抽
自已內定哂

屌咩？
但都係入唔到

我個抽獎號碼係---------，希望出奇跡

而加笑緊你地比人撚狗咁撚左幾個鐘呀聽日有咩打算呀

無number 即係失敗 等於無登記……

充你老母

咁樣點知係咪自己仆街政府仆街林鄭仆街黑警

Amazon wor...

屌佢老母，過左11點至改

要求推翻抽奬結果
裁定抽奬無效

屌佢老母 玩

今晚通宵搞搞佢
改做一月一大抽獎啦

佢個名叫2020除夕大抽獎
下年都仲用得

無樣嘢做得好，派禮物廢都廢過人

真係呢
年尾都要搞獲泡出黎

不如叫馬會幫你攪仲好啦

你d 人 噤撚廢

23點47分 個抽獎都完撚左啦
佢仲可以彈呢句野出黎

我既結論就係呢個抽獎同政府施政係成正比
成事不足 敗事有餘 8隻字送比政府

On9
完咗都未入倒個網

屌你老媽 由6點到11點 都係人數眾多 唔撚洗抽啦

無number點知中唔中

政府都on99

啲獎左手交右手都要搞咁q多嘢

安得尊打電話

好似澳門直接派錢啦

屌你老母抽條撚

我6點登記，到而家都未收到驗證碼

一早7點半改左 你係非洲上網？

我DKLM

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

Dllm 垃撚圾 旅發局搞少少野都咁撚樣

政府辦事冇效率兼冇公信力
邊個傻既走去抽 又要抽又要屌

到佢取消左驗證碼，去到11點幾先收到email有驗證碼

冇期望搞得好，
只係冇諗過可以搞到咁撚垃圾

其實頭獎就係驗證碼一個

諗要登記完再抽嗰個跟本係天才

有冇人睇緊viutv抽獎 頭10個都係b字頭 留港旅客 咩玩法

600萬比我搞個身份證bingo
幾千蚊搞掂

細獎？

點解我仲係睇到激光嘅

查詢查唔到咩料

DLLM

直播慢啲

fake news
唔係 postpone 咗聽日咩

2点？

fake news 咩居心

下 咩料呀
公平起見聽日抽？
咁你唔好set時間啦一開始

屌佢老尾

好似下晝 3 點起登記
8 點抽

佢上面個 number 似乎都係 fake 人

点

自己出

過咗12點，但係佢話聽日，即係2號？
呢個政府係咪on9

應該 1 號
聽日個日應該指「日頭」
即係下一個日頭

出年先抽呀

乜都無做, 一CLICK入去

再等一陣

咁即係點

政府出標書 壇野用左600萬

所以香港搞咩鬼IT呀
政府都垃圾成咁

根本係搞IT大白象
唔會有成品 只會有支出

痴撚線個page到依家都係唔work
叫旅發死撚左去好過啦
連條撚用都無

根本就冇UAT
唔係呢啲bug應該UAT會試到出嚟

其實有冇人登記到

UAT 個 U
我諗都係用普通用家身份入到去就sign off 左

不嬲都無number架啦

活動完左都未有驗證碼，屌你老母

仲未收到email

無撚收過驗證碼 再試就話我email已經登記左
hk no it

原來聯署只係爭2000幾人

希望大家見字可以入去幫手簽
議員係前幾日話 its too late
如果成功簽夠 就可以證明比佢睇 never too late

抽完獎先出

岩岩先出驗證碼

就算係專登造獎俾支那狗都唔洗咁低裝掛

最後成晚都未成功過

完左活動02:25
仲未收到

3個掣全部唔work 笑撚死

變左夜晚8點先公佈

唔work都算，成個設計擺位都好似啲詐騙網站咁

岩岩收到驗證碼 係咪抽撚完

而家即係點 無 number抽條撚

直接派錢算啦屌

好似話夜啲再俾人查詢返抽獎number（如果佢有當你登記咗）

仲未收到驗證碼

剛收到 屌你老母

check佢code 1月1下晝3點先畀check
diu 要人咁check

重點係都唔知自己算唔算成功登記新一年由搞鳩香港人開始逼你F5完再check上check